\subsection{Prospetto del prodotto}
L'obiettivo di questa sezione è quello di mostrare come jMAV si inserisce all'interno dei propri ambiti di dominio e applicativo.
\input{confronto}
\input{obiettivi}
\input{svolgimento-analisi}
\input{product-perspective}
\input{ast}
%\input{interfaccie-utente}
